屋企人嘅個人衛生意識愈黎愈差.......

前幾年都唔係咁
依家去完廁所唔會洗手, 再走去煮飯.....
有時夜晚直頭唔沖廁, 我一早起身就聞到尿餲味......
就算痾屎定尿都好沖廁都唔會閂廁板.......

係床頭整個紙兜用黎放垃圾, 乜都丟入去但係幾日都唔清
牙籤又有紙巾又有, 而且丟完入去嘅會重用
係, 你冇睇錯, 牙籤都會重用......

用黎剪雜物嘅鉸剪剪食物
就算好油都係抹一抹就算唔會拎去洗
有時為方便唔理生定熟都用同一把剪
有次我走去洗一洗把剪佢就屌鳩我多餘
唔信咁就食得死或者會肚痛

呀, 好辛苦
有咩方法可以令佢意識到咁係唔乾淨
點先可以令佢改咗呢啲壞習慣

我屋企人同你差唔多 偏偏我有潔癖
幾努力去清潔個屋企轉個頭又比佢哋整污糟

屌有時會覺得係我自己誇張咗
但係我都係你地教出黎
即係你地本身都好有衛生意識啦
因乜解究呢幾年變成咁呢

最頂唔順係有時晾衫架無位用之後拎我條晾緊嘅底褲掛去個鞋櫃到
唔知我有無誇張，但係我覺得鞋櫃無論咩位都好污糟

我覺得人老左就係會咁 可能佢地啲感官認知退化左 我媽都係咁 所有野都係油淋淋 食完飯洗碗都唔洗落洗潔精 過下水就算 話極都唔聽 仲要去垃圾站執人掉既傢私 之後頂唔順搬

我老爺有樣嘢我最頂唔順，
平時要浸食材，例如冬菇，
成日唔開多盤乾淨水黎洗，
就咁放入浸緊污糟碗嗰兜又油又肥嘅水度...

我次次係屋企見到都一定拎返出黎，
有次食飯話佢，佢就話自己會洗得好乾淨先煮，
我嗰日講咗句：「你要洗何必又索啲污糟嘢入去？做返轉頭都有嘅？」
之後佢就冇再咁浸 階段件勝利

仲有佢痾尿成日滴到地下都係，
不過惟有忍下，始終佢老啦眼睇唔太清

我屋企人又係，最慘係我細佬屙完屎啲屎漬又唔清走，一撻痴係到又臭，廁所板成日有尿積，連去屋企廁所都要無影櫈同每次都要用花灑沖廁所
同佢地講反而係話返我轉頭唔幫手洗廁所 但個問題根本就係你地去得乾淨啲，自律啲成件事就好好多

仲有用手打曱甴可以唔洗手，最多係用水沖一沖就算

有時真係想自己搬岀嚟住，但一諗到佢地係屋企人，都唔想佢地啲無咩衛生意識，但又唔知點改變佢地

敢問各位係咪住公屋?

你講我？

永遠我執完屋 唔洗幾粒鐘就打回原形
躁了

唔滿意咪自己住囉
要食人住人既 係咁架啦

有D野你睇人唔幀眼 人地睇你唔順眼架姐

洗碗永遠沖沖水就算數
有跡都唔會搵個百潔布捽下佢
食完飯抹枱正常抹走d污糟嘢都會搵嘢接住佢
直接掃落地 而地下幾個月先拖一次
最撚離譜令我想搬出去嘅事
係企缸發現有屎跡 係企缸呀屌你
唔撚明點解企缸會有屎
好彩呢樣屌咗幾次暫時冇再發生
不過已經促使要拿拿聲儲夠錢搬出去

屋企又係⼁乛⼀⼀⼁⼁⼀

放棄

SAME
唯有自己清潔多啲
真係頂唔順咪搬囉

腦退化症

我都係咁
日日洗野拖地周圍噴火酒
閂埋佢房門當唔知
唔坐梳化直接入房
我廁所同廚房地下好似公廁咁
成日有水又著鞋踩入去
好多黑鞋所同蒜頭衣
仲有好多迷樣小型垃圾

我老豆用洗完腳既水 用黎拖地

睇字都想嘔

無法想像人住既地方可以咁污糟

買/捉幾十隻小強/老鼠掉落佢間房

老母喺我中學嗰時 日日用裝完生肉啲碗裝早餐

我日日返學校搞肚痛 最後比我發現鬧左佢一餐

都唔知係咪想謀殺我